呢個時候大家屌柒一個人就可以

屌你老母大粒墨陳同佳 一屍兩命 搞撚到而家香港萬劫不復

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

818見